有無人提供廣明苑廣寧閣密碼

因為細佬我就送外賣嘅，尤其多送上一樓十五室，所以想知道樓下密碼方便日後送餐喂狗，唔使麻煩看更嘛。